Apple Watch 收唔到notification

電話係有收到
Watch app setting通知都開哂
但究竟咩問題？
求各巴打幫手

點解你唔懷疑係部電話壞？

因為尋日收隻錶新買唔係好識用

你要去設定->通知->whatsapp
然後下面解鎖時的提示方式度轉橫額／提示先會有
其實有無其他方法
因為本身一路都set無,宜家為左隻錶有通知
部電話就成日彈個提示出黎阻住曬